入嚟分享下差d撞車經驗

有冇巴打可以分享吓d咁既經驗？

有個死力架彎位逆線爬人頭，差啲撞到我之後大家急煞勁撚近，條柒頭自己reverse仲要兩手軚先走到，經過仲要舉我中指嬲到我仆街，但係見佢成車力架就自己鎖門再口up up屌佢老母

利申:當年19歲啱先考到車牌仲係P，驚到喊

bb唔好停呀....快D快D.....唔好停呀...bb..bb

好少力架係香港揸車。咁你都撞到咁好彩

有次獅子山落吐露港
見到慢線有死車打線去返快線
仆街諗住見架車老遠我就車
點知眨吓眼到左我隔離
即刻拎返左軚 係死車同快線架車中間停左
勁撚好彩
真心估到咁撚快到我隔離

喺澳洲

要轉入屋邨閘口隔左條對面線
我等對面線車走晒先轉入去
無啦啦後面有架中港七人車打我尖早過我轉入去

我>七人車>車 ⏸(閘口）
嘟機個到都斜斜地 見到最頭個司機要落車嘟卡
搞左勁耐先開閘
跟住嘭一聲最頭架車車尾撞左落七人車車頭
笑到我仆街 打我尖原來想幫我擋

(兩線)螺旋處內線直出路口差d比個外圈L打橫撞埋黎

p牌嗰陣試過前車冇打燈無啦啦收油轉入某大廈
我即刻dup brake再下意識踩過少少隔離線
隔離線響晒鞍 行多幾步紅燈直頭落車屌鳩我
問我係咪好撚趕 明明唔撚關我事

1. 你同前車有冇兩秒距離
2. 扭軚前你有冇望鏡擰頭

你試下上法庭講揸車下意識

見過有個啊叔過馬路望完右邊就望電話 行行吓一野撞咗落架車到 仲要撞到應一應仆咗喺到

迴旋處行緊外圈
內圈有人格硬出搞到我要重dup

其實正正常常日日揸，應該好多呢d經驗

玩電話冇睇路
架車係我腳邊擦過
差D冇左隻腳

你都係唔好再害人啦 唔關你事都講得出

人哋有錯唔代表你啱晒唔關你事
你意識錯晒小心遲早出事

意識咁撚差。仲話唔關你事。

唔係好明
你入咗大廈但又點停紅綠燈？

葵涌道屯門方向
前面架車行緊屯門方向條線，之後佢CUT去沙田條線，然後又CUT返入屯門條線
行緊80去到分叉位，死火燈都唔打就一野重BRAKE將架車DUP停左係條路上面，我DUP撚到響呔差D撞
以為佢有咩事，等左十秒左右佢先打右燈想CUT去沙田條線
開車平排見到係女司機仲要有大有細係車入面

前車呀

跟車太貼

舊迴旋處係做來外圈撚最安全
呢種迴旋處到底架bmw 岩唔岩？

早排係北大嶼山公路入東涌近愉景灣隧道位置 路肩位有工程
當時我行緊中線 無前車110跟牌行
無啦啦 慢線有㗎巴士唔打燈突然 抽入出中線既一半
我同佢得1.5秒距離 差啲炒埋巴士個車尾
我重dup 跟住有少少搶軚 好在架車自己著軌跡修正

嚇到我心都離一離

試過急屎趕住返屋企，逆線爬頭過慢車，對面有架巴士咁岩轉出黎，即刻扭左快避，巴士都急避左，俾女友插到癲左